快上林鄭FACEBOOK叫佢明日休市

快，已表態

理撚得你 一早訓左啦 你班傻閪慢慢叫春

利申聽日返9點